葵芳地鐵站31M狗巴肥仔職員

31m一到繁忙時間有2條隊，一條正常，一條後補（姐係排正常個條隊無人上，而架車仲有位，後補個d人就可以上）
晚晚呢條死肥仔就聊交打，架車仲有位都唔比後補上，個呀叔問佢一句就x人老母。
有無人知邊個死肥仔？佢真係日日都x人同比人x
堅係想打7佢

石離狗